係你未識咩叫愛情之前，我會一直等你。

#我想同大家分享一個我係中學既經歷。(利申：今年grad)
先講一講我先， 我係學校讀書唔算好， 樣貌尚算普通唔算係咩男神， 覺得自己比較優勝少少既地方就係有D小聰明同埋有股傻勁。
#我第一次遇見你係係我中二既時候，佢係我既同班同學，你係我眼中系一個內向又怕羞既女仔， 相反我就日日喺學校做風頭躉（小丑）， 得罪好多人 。我記得基本上係一日既課堂入面除左老師問你問題之外我都唔會聽到你講野，到同你有兩句傾嘅時候，你畀我嘅感覺係好溫柔同埋好可愛。 但好景不常， 我喺你未對我有好印象嘅時候就同你表咗白， 好似嚇怕咗你咁， 之後同大家諗嘅一樣佢狠狠拒絕咗我。 我嗰陣時有問佢可唔可以做返朋友同埋唔好同任何人講呢件事（ 我鍾意佢）， 點知我天真到竟然信你唔會同其他人講， 我之後亦都係學校畀人唱。 當時既我每日都要係學校畀人講係厹、 識咗冇幾耐咁快就冧人， 喺中二 三呢兩年我都係好辛苦咁樣捱過去。 仲有嘅就係喺中三嘅時候，我諗住搵一個師兄幫我手溝你 ， 但係佢竟然日日同你痴得好埋， 就算經過見到人你都會不停聊你講嘢， 到嗰一刻我真係想放棄啦…… 中二.三完
#雖然中四我好唔好彩調唔到同你同一班， 但好彩嘅就係喺選修科我都喺坐你後面， 平時上堂有啲咩唔識都可以問下你，博機會聊下你傾偈咁。大家讀中學嗰時都知道搵鍾意嘅女仔影相嘅最好機會梗係喺聖誕聯歡會啦呢D特別日子啦，但係喺聖誕聯歡會嗰陣時， 我係班上玩真心話大冒險輸咗， 要喺全班面前被迫要同揾你影相， 但係你就一句唔想就係幾十人面前拒絕左， 我嗰陣時真係瘀到想搵個窿捐。 但係我放低曬所有專嚴， 繼續追你/死纏爛打， 比任何人都睇唔起我。到我生日呢個對我嚟講咁重要嘅日字， 我鼓起勇氣叫咗你啲朋友幫我講好說話同埋親自問咗你可唔可以影張相比我留下記念， 但你都係唔當一回事、拒絕咗。 點解你連一次機會都唔肯畀我？
# 大家睇到呢度都應該知道， 呢個唔係一個小毒毒溝到女脫毒既嘅成功故事， 只係一個食檸檬既經歷。
我依家都唔知繼唔繼續搵佢好,各位巴打絲打不如比啲意見我。(( 有咩想知=你問我答))

Let it go

你做咗咁多嘢都打動唔到佢就算啦

你做咁多野，人地都無動於衷，仲要周圍講你，呢啲女好極有限啦屌！
人地都做到咁白，就唔好再糾纏落去啦
寧願留係原地令自己唔開心，不如趁Grad就放低佢，搵個值得你對佢好嘅女仔啦
到時候你諗番宜家呢個moment 你就會覺得自己好on9

ok

好啦我試下放低佢啦…

我啲朋友都同我講過其實佢唔係好， 叫我放低佢， 但係我冇聽越踩越深搞到而家咁… 我盡量試下放低佢啦

條女有咩值得你對佢死心塌地
咪撚鑽牛角尖啦巴打
唔好講盡量，試下呢啲拖泥帶水嘅廢話
係就係，唔係就唔係

睇標題覺得樓主應該係明明好on9但以為自己係情聖既人

佢令我死心塌地既原因就係佢喺我眼中我覺得佢好完美。
好，我應承你唔會再鑽牛角尖

點解你會覺得我係情聖呢？

唔好咁撚痴線啦
人哋識咩叫愛情之後，已經唔記得咗你

返中學讀過中文啦

唔接受你就叫唔知咩叫愛情 仲以為拍過

唔係佢唔識愛情

係佢根本唔中意你甚至反感

咪再自欺欺人自己中等樣同佢有傾有講

人地坐你前面比你聊佢已經好崩潰

傻勁同戇勁係兩回事

放棄啦樓豬無可能得